［拋磚引玉］召喚鍾意結他聲既面孔

分享下先

Vinnie Moore 比較少人識既Shredder
The maze同Meltdown都好正

Bending master